分享下自己洗車有咩買左係無後悔，早知當初早d買既野？

利申：P牌仔

洗鈴水

當初冇買，省到仆街

後悔無早d出去車房洗
乾淨好多

放係車既拖鞋，以前成日對鞋濕撚哂

唔用會點？

保養期得三個月， 係咪用半年就會壞？

去自助洗車店， 吸塵都要$20

連埋買機買水買洗車液，其實條數同出去洗100蚊一次都差唔多

前後買過兩支，一支兩年，一支差不多一年，完全無壞嘅跡象。

起唔到啲brake粉
黑鈴變啡鈴

呢個天氣自己洗車同自殺無分別
洗完成身臭汗又坐番落架車到

但我就咁洗
都洗得甩
咁係咪唔洗 洗鈴水

咁ok la...
我嗰條唔得

洗完咪返屋企囉

買㗎車返嚟又要自己洗

洗車工具都要後悔 真係痴撚線
不如慳返d錢搭車算啦